+++
title = "添加白名单成员"
description = ""
weight = 1
+++

为服务入口添加白名单成员，成员可以是所选命名空间中的微服务；通过选择微服务的服务版本，确定具体的工作负载。

**注意**：在没有白名单成员的情况下，首次添加白名单成员时，如果当前服务入口关联的工作负载为单实例，将重启实例，会造成服务中断；多实例工作负载不受影响。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择进入微服务所在的项目下命名空间。

2. 单击 **服务列表**，找到要添加白名单的微服务。

3. 单击 ***微服务名称***，进入微服务详情页。

5. 单击页面下方的 **访问控制** 页签，再单击 **添加白名单**。
	
6. 在 **添加白名单** 窗口，添加白名单成员，单击 ![addkey](/img/addkey.png) 可添加多个成员。

	* **微服务**：选择当前命名空间中的某个微服务。

	* **版本**：选择 **all** 或一个具体的版本标识，例如 `v1`；未被选择的版本不在白名单内。

	**注意**：
	
	* 在白名单列表中，同一个微服务的版本不能冲突。例如已添加了 **all**，不能再添加 **v1** 版本到白名单中。

	![whitelist](/img/whitelist.png?classes=big)

7. 单击 **添加**。
